昨日，，靚晚

1-2人相撲手餐
夠4-5人食

Seafood good

拉

絲打？
男人老狗兩個人都未必夠飽

做乜煎d炆屎紙巾

唔差

印仔

4個麻甩佬都飽到嘔

又係你話想食

wheres響鈴

ho ho may

只係兩人份量
大食嘅係一人份量

嫲很豐富 很想eat

啲海鮮好似唔多新鮮

無影低

個人參湯底係幾正

U rich guy

外賣送上門的

正正常常 啲蜆幾好食

你應真?邊到有蜆

個底

兩條友ko啦

是那間 貴嗎